支那雞上bbc受訪唔聽主持問題, 失控狂鬧示威者

點解支那人唔係幾識接受訪問， 完全都唔聽個主持講乜， 自己喺度狂講嘢

Please let me finished

啦啦聲背完份稿收錢啦

小粉紅樣

禮義廉林琳?

一貫作風，民建聯係咁上下啦
佢上港台個節目都係有佢講無人講

塊面大撚過個moon

條友禮義廉 點會唔鬧示威者

民賤聯嗰林琳嚟

各自表述

戰螂出征